# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-03 23:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: accounts/admin.py:15
msgid "Personal info"
msgstr "个人信息"

#: accounts/admin.py:16
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: accounts/admin.py:18
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: accounts/admin.py:19
msgid "Extra info"
msgstr "附加信息"

#: accounts/models.py:12
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: accounts/models.py:13
msgid "Head Image URL"
msgstr "头像链接"

#: accounts/models.py:14
msgid "Business Card"
msgstr "名片"

#: accounts/models.py:17
msgid "Company Name"
msgstr "公司"

#: accounts/models.py:18
msgid "Company Position"
msgstr "职务"

#: feedbacks/models.py:12
msgid "Score"
msgstr "评分"

#: feedbacks/models.py:13 feedbacks/models.py:28
msgid "Detail"
msgstr "内容"

#: feedbacks/models.py:14 feedbacks/models.py:29 feedbacks/models.py:52
#: lectures/models.py:41 lectures/models.py:55
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: feedbacks/models.py:17 feedbacks/models.py:32 feedbacks/models.py:58
#: live/models.py:13 live/models.py:26
msgid "Is Visible"
msgstr "是否可见"

#: feedbacks/models.py:20 feedbacks/models.py:21
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: feedbacks/models.py:35 feedbacks/models.py:36
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: feedbacks/models.py:43
msgid "Hidden"
msgstr "屏蔽"

#: feedbacks/models.py:44
msgid "Favourite"
msgstr "收藏"

#: feedbacks/models.py:45
msgid "Listened"
msgstr "收听"

#: feedbacks/models.py:54 feedbacks/models.py:63 feedbacks/models.py:64
msgid "Behavior"
msgstr "行为"

#: lectures/models.py:11
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: lectures/models.py:12
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: lectures/models.py:17 lectures/models.py:18
msgid "Lecture Category"
msgstr "课程分类"

#: lectures/models.py:25 live/forms.py:11 templates/live/live.html:45
#: templates/live/live.html:47
msgid "Speaker Name"
msgstr "讲师姓名"

#: lectures/models.py:26 live/forms.py:12
msgid "Speaker Info"
msgstr "讲师介绍"

#: lectures/models.py:27 live/forms.py:13 templates/live/live.html:59
msgid "Speaker Picture"
msgstr "讲师照片"

#: lectures/models.py:32 lectures/models.py:33
msgid "Lecture Speaker"
msgstr "讲师信息"

#: lectures/models.py:40
msgid "Number"
msgstr "编号"

#: lectures/models.py:42 lectures/models.py:57
msgid "Info"
msgstr "介绍"

#: lectures/models.py:43
msgid "Is Offline"
msgstr "是否线下"

#: lectures/models.py:47 lectures/models.py:48
msgid "Meeting Info"
msgstr "期数信息"

#: lectures/models.py:51
#, python-brace-format
msgid "{num} Meeting"
msgstr "第{num}期"

#: lectures/models.py:56
msgid "Topic"
msgstr "标题"

#: lectures/models.py:58
msgid "URL"
msgstr "链接"

#: lectures/models.py:62
msgid "Is Passed"
msgstr "是否审核通过"

#: lectures/models.py:63
msgid "Is Finished"
msgstr "是否已结束"

#: lectures/models.py:67 lectures/models.py:68
msgid "Lecture Info"
msgstr "课程信息"

#: live/models.py:12 live/models.py:16 live/models.py:17
#: templates/live/index.html:3
msgid "Live Note"
msgstr "直播须知"

#: live/models.py:30 live/models.py:31
msgid "External Live"
msgstr "直播申请"

#: templates/base.html:7
msgid "New Finance Explorer"
msgstr "新金融前沿"

#: templates/feedbacks/behaviors.html:3
msgid "My "
msgstr "我的"

#: templates/feedbacks/behaviors.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        The %(number)s Meeting: %(speaker_name)s, "
msgstr ""
"\n"
"第%(number)s期： %(speaker_name)s，"

#: templates/feedbacks/behaviors.html:29
msgid "View Lecture Detail"
msgstr "查看课程信息"

#: templates/feedbacks/behaviors.html:36
msgid "Delete This"
msgstr "删除记录"

#: templates/feedbacks/behaviors.html:52
msgid "Delete All"
msgstr "删除所有记录"

#: templates/feedbacks/behaviors.html:69 templates/lectures/lecture.html:180
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/feedbacks/comment.html:3 templates/feedbacks/comments.html:5
msgid "Add Comment"
msgstr "添加评论"

#: templates/feedbacks/comment.html:27
msgid "Scored: "
msgstr "评分："

#: templates/feedbacks/comment.html:33
msgid "Click to Score"
msgstr "点此评分"

#: templates/feedbacks/comment.html:38
msgid "Please enter your comment: "
msgstr "请输入您的评论："

#: templates/feedbacks/comment.html:77 templates/feedbacks/question.html:45
msgid "Submit Success!"
msgstr "提交成功！"

#: templates/feedbacks/comments.html:20
#: templates/feedbacks/user_comments.html:17
msgid "Point"
msgstr "分"

#: templates/feedbacks/comments.html:21
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            %(month)s Month %(day)s Day %(time)s\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"%(month)s月%(day)s日 %(time)s"

#: templates/feedbacks/comments.html:36
msgid "No Comments"
msgstr "目前还没人评论"

#: templates/feedbacks/common.html:9 templates/lectures/lecture.html:35
#: templates/lectures/lectures.html:8 templates/live/note.html:39
#: templates/records/records.html:14
#, python-format
msgid "The %(number)s Meeting: "
msgstr "第%(number)s期："

#: templates/feedbacks/common.html:13 templates/lectures/lecture.html:39
#: templates/live/note.html:43 templates/records/records.html:18
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          Time: %(month)s Month %(day)s Day %(time)s\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"时间：%(month)s月%(day)s日 %(time)s\n"
"          "

#: templates/feedbacks/question.html:3 templates/lectures/lecture.html:71
msgid "Add Question"
msgstr "课程咨询"

#: templates/feedbacks/question.html:27
msgid "Please enter your question: "
msgstr "请输入您的问题："

#: templates/feedbacks/user_comments.html:3
msgid "My Comments"
msgstr "我的评论"

#: templates/feedbacks/user_comments.html:11
#: templates/feedbacks/user_questions.html:11
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      The %(number)s Meeting: %(speaker_name)s, "
msgstr ""
"\n"
"第%(number)s期：%(speaker_name)s，"

#: templates/feedbacks/user_questions.html:3
msgid "My Questions"
msgstr "我的问题"

#: templates/lectures/categories.html:23 templates/lectures/categories.html:34
#: templates/lectures/lecture.html:122
msgid "loading"
msgstr "加载中"

#: templates/lectures/index.html:3 templates/tabbar.html:5
msgid "Lectures"
msgstr "所有课程"

#: templates/lectures/lecture.html:3
msgid "Lecture Detail"
msgstr "课程信息"

#: templates/lectures/lecture.html:45
#, python-format
msgid "Comments: %(comment_num)s  Score: %(comment_avg_score)s"
msgstr "评论数：%(comment_num)s    评分数：%(comment_avg_score)s"

#: templates/lectures/lecture.html:59
msgid "Lecture Intro"
msgstr "课程介绍"

#: templates/lectures/lecture.html:62
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: templates/lectures/lecture.html:94
msgid "Please Login"
msgstr "请先登录"

#: templates/lectures/lecture.html:98
msgid "Sign up"
msgstr "进入课程直播"

#: templates/lectures/lecture.html:102
msgid "Review Lecture"
msgstr "课程回顾"

#: templates/lectures/lecture.html:147
msgid "Add to Favorites"
msgstr "添加到收藏"

#: templates/lectures/lecture.html:154
msgid "Add to Favorites Success!"
msgstr "添加成功！"

#: templates/lectures/lecture.html:163
msgid "Hide This"
msgstr "屏蔽该课程"

#: templates/lectures/lecture.html:170
msgid "Hide Success!"
msgstr "屏蔽成功！"

#: templates/lectures/lectures.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Time: %(month)s Month %(day)s Day %(time)s\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"时间：%(month)s月%(day)s日 %(time)s"

#: templates/lectures/lectures.html:20
msgid "Supported by New Finance Explorer"
msgstr "新金融前沿提供技术支持"

#: templates/live/live.html:3
msgid "Apply Live"
msgstr "申请直播"

#: templates/live/live.html:22
msgid "Please fill in the form below with live info:"
msgstr "填写直播信息"

#: templates/live/live.html:25 templates/live/live.html:27
msgid "Live Topic"
msgstr "直播主题"

#: templates/live/live.html:31
msgid "Appointment Time"
msgstr "预约时间"

#: templates/live/live.html:33
msgid "Click here"
msgstr "点此预约直播时间"

#: templates/live/live.html:38
msgid "Please enter the live introduction, less than 500 characters."
msgstr "请输入直播介绍，不超过500字"

#: templates/live/live.html:42
msgid "Please fill in the form below with speaker info:"
msgstr "填写讲师信息"

#: templates/live/live.html:52
msgid "Please enter the speaker introduction, less than 200 characters."
msgstr "请输入讲师介绍，不超过200字"

#: templates/live/note.html:6
msgid "Apply New Live"
msgstr "申请新的直播"

#: templates/live/note.html:18
msgid "Please Login and Be Certified"
msgstr "请先登录并通过实名认证"

#: templates/live/note.html:20
msgid "Please Be Certified"
msgstr "请先通过实名认证"

#: templates/live/note.html:22
msgid "Read and Apply"
msgstr "已阅读并同意申请直播"

#: templates/live/note.html:30
msgid "Live Auditing"
msgstr "正在审核"

#: templates/live/note.html:53
msgid "No Live Auditing"
msgstr "暂时没有正在审核的直播申请"

#: templates/live/note.html:59
msgid "Apply Success Records"
msgstr "已通过审核"

#: templates/live/note.html:69 templates/records/records.html:44
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            The %(number)s Meeting: %(speaker_name)s, "
msgstr ""
"\n"
"第%(number)s期：%(speaker_name)s，"

#: templates/live/note.html:80
msgid "No Apply Success Records"
msgstr "暂时没有通过审核的直播申请"

#: templates/profiles/index.html:3 templates/tabbar.html:13
msgid "Profile"
msgstr "个人中心"

#: templates/profiles/profile.html:8
msgid "Welcome, Guest!"
msgstr "欢迎您，游客，请登录后使用"

#: templates/profiles/profile.html:9
msgid "click here to login"
msgstr "点此登录"

#: templates/profiles/profile.html:18
msgid "Click here to be certified."
msgstr ""
"尚未实名制，联系管理员实名审核通过后开通课程评价功能，还能申请课程直播哦～"

#: templates/profiles/profile.html:28
msgid "Company: "
msgstr "公司："

#: templates/profiles/profile.html:29
msgid "Position: "
msgstr "职务："

#: templates/profiles/profile.html:39
msgid "Apply Living"
msgstr "申请直播"

#: templates/profiles/profile.html:48
msgid "Favorites"
msgstr "我收藏的"

#: templates/profiles/profile.html:55
msgid "Uninterested"
msgstr "我屏蔽的"

#: templates/profiles/profile.html:64
msgid "Records History"
msgstr "收听记录"

#: templates/profiles/profile.html:71
msgid "Comments History"
msgstr "评论记录"

#: templates/profiles/profile.html:78
msgid "Questions History"
msgstr "提问记录"

#: templates/records/index.html:3 templates/tabbar.html:9
msgid "Records"
msgstr "收听记录"

#: templates/records/records.html:5
msgid "Living"
msgstr "正在直播"

#: templates/records/records.html:28 templates/records/records.html:55
msgid "No Records"
msgstr "暂时还没有收听记录"

#: templates/records/records.html:34
msgid "Finished"
msgstr "已结束"
